feel到聽日恆指大跌

好彩今日走晒貨

夜期升緊喔

又燈

琴日夜期都升 今日跌到仆街

疫情嘛

聽日肯定爆得仲勁

今日咁大成交陰燭 有個烏雲蓋頂形態

邊會畀位你入 諗下好啦

燈post通常10中89

好彩收市有入貨

想請教專家明天預計遲幾多？

連登仔feel市

想死

真 聽日600點左右 唔好問我點解知 因為我9up

琴日應該好多人入咗貨

國安法 疫情 大戶乘機撳低個市

悲觀預測 25300

今日都9個人確診 1傳3 3傳10 聽日幾千人確診 樓價都要落鑊

連指話跌
大家識買...

lm鞭屍

有樓主個post我就放心了

入咗啲特價牛，等收錢

唔係 出面好多人睇升

lm bin c

連登仔睇跌即係升

買7500

drop to zero

30萬full pay就買到奧運同尖沙咀不是夢

買連燈仔對家就啱

你估習大大比你話跌就跌?

有你呢句我就放心啦

唔驚國安法?

7500

Lm bin c

放心了

美國一日5萬確診都未大跌啦
香港幾單都驚？

美帝一早脫哂節
根本好多個sector都未回復元氣
係比堆科技股拉高返哂 好似望落無事咁

香港有咩拉得返高 700? 一係北水囉

恆指依家基本唔關香港事

琴日夜期回調港股先跌 今晚又升返曬啦

買連登仔對家就岩

有呢d post=升

咁你feel錯

feel唔feel到你幾時死

跌啊

美股跌咁多

今舖熊軍仲唔大勝

冇關係，港股向來不受影響